風暴山竹造成嚴重破壞 教協建議教育局宣佈明天停課

（新聞稿，2018年9月16日，13:50）颱風山竹吹襲本港，在各區造成嚴重破壞，多區均有樹木倒塌及建築物受破壞。由於預計本港今日繼續受到颶風影響，道路交通在風暴後需時回復正常，加上校方亦需時檢查校舍受破壞的情況。基於保障學生安全，教協於今日中午聯絡教育局，建議當局盡早宣佈明天所有學校停課，讓學校在明天先檢查校舍情況，才於星期二正式復課。教協期望教育局盡早作出決定，讓校方有足夠時間安排相關人手及校舍檢查工作。

強烈反對停課
因為我聽日dayoff

少少事停咩課呀

冇得返學
好唔開心

返唔到學但返到工
神奇邏輯